法唔法國Weeekly d女都幾靚？

首出道歌唔錯

但除左mix9嗰幾個未認到人🤔

Zoa幾易認

星期一係幾正式

呢兩個正啊

係幾正

有個瘦版bomi唔錯

行可愛路線但係整體好似太瘦首歌唔錯

想屌

呢個ok

172

柒到
出道歌

又有新團可以色

普通

who

0:34

Soeun似咩

條片幾似 睇相又唔似

呢個好韓妹樣喎

法國

Bomi都係韓妹啫

驗眼未